Дончо е международен брокер, който продава апартаменти из целия свят. Неговите клиенти най-активно се интересуват от квадратурата на жилищата, които предлага и питат винаги първо за нея. Проблемът е, че клиентите са от различни краища на света, в които се ползват различни мерни единици. Съответно Дончо, който е свикнал да борави с квадратни метри, трябва бързо да може да ги превръща в квадратни футове, инчове и ярдове. Той използва следните равенства при сметките си:
* 1 кв. м. = 10.7639104 кв. фута
* 1 кв. м. = 1 550.0031 кв. инча
* 1 кв. м. = 1.19599005 кв. ярда  

Помогнете му да смята по-бързо като направите програма, която на входа приема две числа - първото е квадратните метри на дадено жилище, а второто е цифра от 1 до 3, която указва в каква мерна единица да се преобразуват дадените квадратни метри: ако е 1, преобразуваме в квадратни футове; ако е 2 - в квадратни инчове; ако е 3 - в квадратни ярда. На изхода програмата връща преобразуваните квадратни метри в избраната единица.

## Вход
На първия ред се въвеждат квадратните метри, а на втория - цифра от 1 до 3.

## Изход
Извеждат се преобразуваните квадратни метри в избраната единица според описанията по-горе.

## Ограничения
* ``0`` <= ``квадратни метри`` <= ``10 000 000``
* ``1`` <= ``цифра`` <= ``3``

## Пример

### Вход:
```
543
1
```
### Изход: 
```
5 844.8
```

### Вход:
```
23
2
```
### Изход: 
```
35650.1
```

### Вход:
```
9834
3
```
### Изход: 
```
11761.4
```